屌你老母唔撚識就咪撚喺度指指點點

d老細/客永撚遠最叻就扮哂識喺度指指點點
外行人點內行人
有乜問題就推哂落人到
仆街死啦屌你老母

呢啲咪叫做 抽水 囉, old seafood 嘅鎖定技能

呢樣真

收皮啦 叫你做就做啦

祝你俾客鳩點

老細教你做野都話合情合理
啲on9客教你做野真係dllm

講緊老細係完全冇technical background
純manage同俾task

it dog?